覺唔覺謝霆鋒，陳冠希呢D當年既偶像派開始柒柒地？

當年佢地後生，賣樣拍下戲 唱下歌係幾型既

但家陣佢地年紀大左，但實力上好似冇咩進步
謝霆鋒仲唔知做乜鳩踏上廚藝界
另一個陳冠希都唔知做緊乜鳩

心諗：「幾多歲呀？仲細咩你地？可以成熟少少？」

覺唔覺佢地年紀大左，又冇咩實力
真係有陣柒味走出黎

老實講
呢兩個人已經變成「老MK」

陳冠希有潮牌喎

人地當年淨係賣個殼
依家老左賣唔到個殼你咪覺得佢地煩囉

陳冠希都算 起碼有自己牌子生意都搞得好好睇睇
Chef Nic真係唔知做乜鳩 乜都唔撚識又要扮識

其實謝霆鋒有料 係佢on99走去做廚師

佢個潮牌....市場定位係咩人sin

不嬲柒開

真人show都有人當真

余文樂
陳冠希
謝霆鋒

呢幾件mk 無左個殼

當年高登貼呢條片 個個將鋒哥係神咁捧 笑撚死
間穀係生羊和鋒哥設局引水魚咋

又靚仔做生意又老實

Ekids

大廚幫羊生洗錢搵得多過希哥多多聲啦

係到諗緊 佢做緊乜嘢

係咪on9 人地霆鋒係電影商老闆有自己公司 人地幾層豪宅收租都夠食 洗撚扮廚師咁墮落

謝生幾時型過？

如果你覺得咁樣係柒既，當年都係柒架啦戇鳩
只不過係而家你人大左，睇野唔同左喳

一句you seem like fun之後就GG了

兩個而家都大把錢

慘得過人地有錢 鐘意點就點

而你係到葡萄人

edc好似仲爭林大鱷條數到而家都未還

edc變咗個奶共老mk
喺ig撩女仔都比人撚返轉頭

9527買咗飛未？我9點正打電話買，十分鐘先有人聽，佢同我講十號已經賣哂，我買咗九號後尾搵朋友搭路先買到十號

EDC 堅喎 又用ASAP fd底

謝檸檬做廚師係為興趣
唔通要好似你啲傻撚連登仔
日日做到隻狗咁先叫成功咩

你煮咪煮囉
冇料扮代表做咩姐
唔通你鐘意同佢一齊磨刀背？

佢磨到把刀可以切生牛肉唔痴刀先講啦

有錢還有錢
佢而家要嘅係型

2個都終極柒
愈奶共就愈柒

陳冠希潮牌生意額一年1000萬USD

只要有心

人地柒極都大把錢

霆鋒年收入幾億 一個人既收入>佢成間mk公司

有錢就是任性

興趣還興趣
冇料扮四條還冇料扮四條
刀都未磨好就出黎扮嘢cap水
收皮啦
佢極其量都係一個煮食演員唔係廚師

霆鋒公司得一個人

都好過樓主你由細到大都柒
人地背後搞咁多生意都唔知

老實商人洗白白一條龍
「有料」 笑死，呢個世界真係多傻仔

樓豬酸撚到

lemon由頭柒到尾
係而家搵到個錢咋唔代表有料

上面好多傻西話佢型
明明廚神俾高登笑足十幾年

希哥以前就真係好j喇

柒極都靚仔過連登仔
先唔講錢，靜無個樣都無得比